男仔皮膚白好定黑好?

女仔中意男仔白定黑?

白

白無可否認係受歡迎啲

黑同白都好，唔係黃/皮膚差就得

黑實最正

如果白過好多女仔呢?

咁如果白過好多女仔呢?

我連隻手都白過條女😥拖手嗰陣好尷尬

分手